\assignementTitle{}{10}{}

Вы получили следующую последовательность бит (для удобства разделена на семёрки): 

\begin{center}
    1011101 1001011 0101010 0011001 1101011 0111011
\end{center}

Вам известно, что эта последовательность кодирует некоторое сообщение длиной 24 бит классическим кодом Хэмминга. Введите поле для ответа биты исходного сообщения (последовательно без разделителей). Учтите, что при передаче данных иногда возникают единичные ошибки.

\solutionSection

Для каждых 7 бит достаточно вычислить $S_1, S_2, S_3$ и определить возможную ошибку, исправить её и выделить первые 4 бита в ответ.

Или можно решить следующую задачу, и при помощи программы для нее посчитать ответ.

\answerMath{001100010111001111010111}